有冇巴打有聽開商台

有個中年女新聞報導員，次次都up個名up得勁快，有冇人知佢叫乜名